急 招美瞳線model 23/7/2019

招美瞳線 model

最新學緊半永久化妝術

要求: 18歲或以上，從未紋眉及眼線* 和 準時
地點：尖沙咀
日子：2019. 07. 23
時間：2:15pm- 5:30pm
須時： 3-4 小時
費用： 免費

✅採用全新即棄式針頭
✅衛新安全
✅FDA 認證色料

留tg